「破壞王」現馬鞍山 拮爆2的士八條胎

原來打橫插就一定要換胎，大家千祈唔好咁做

聽講個犯一年幾都拉唔到，唔知今晚會唔會又出動呢

推

吾支持呀

push

唔鼓勵大家咁做

幾好

之前有gif治癒post
有啲蝗一插條呔就爆炸
炸到飛起
好危險